# Perpetum Mobile
# RECETA SI NO TIENES LA CARPETA VENDOR 
# Problema con carpeta Vendor solucionado:
# Quien no crea el proyecto , para poder tener la carpeta Vendor , necesita , estando en la carpeta Backend del proyecto , instalar el composer y actualizarlo. 

# composer install
# composer update 
